有無巴打可以list哂波台對澳假球隊專稱

老鼠
柏G
山雞
貓叫
仲有其他呢？

噴精機

無人識

閪流同失敗呢

仲有幾隊係乜
阿德就係阿德
中岸水手
墨爾本城

水手
墨城

清潔龍 阿德萊德聯